今日鄭月娥公開同全世界講香港冇言論自由。

就係咁簡單。

多謝狼豬

What ?